GTX 1080 問題 電腦高手請入

你地玩Rainbow 6, 全開會唔會LAG LAG地?

咩cpu

我1070都未lag

I7-6800K
老母板:
ASRock X99 Taichi 太極 2011-3 ATX

係咪超得太高或者撞到power limit呀

粒u超到3.8
但顯示卡無超
Corsair RMx SeriesTM RM650x 80plus Gold 650w

推~~~~~~~~``

1080除非你4k mon唔係冇可能 lag, cpu 同ps都冇問題，你ram 幾多？ 其實有8g以上都冇可能lag
Asrock 呢啲垃圾最易出事 我以前部腦都係用asrock 明明卡 ram 同cpu 都冇問題 但就係打機會lag，有事仲會crash display，插朋友張卡都係有問題，搞左勁耐都唔掂，後尾我懷疑會唔會係display糟有問題啦，咁淘左張二手妓嘉試下囉，佢老味換左張二手老母板後所有問題立刻解決晒 之後永遠black list asrock 呢個垃圾公司
之後我公司買新電腦 on99去左黃金砌 咁我睇下張單啦 ，又係asrock...我果時個心寒左一寒 問老闆做左用asrock 佢又話好多人用都okay，後尾發現塊板d usb 有一半時間係deteck唔到d mouse keyboard 同printer 要on99買張pcie轟usb頂住 唔明點解班人會為左果100幾10買呢啲垃圾 金又洗左 手尾又長

仆你個街，我都係用asrock,問題多到on9
用左唔夠一個月開唔到機以為火牛壞
屌點知係底版壞，
換完，又有另一個問題，成日自動開機
永不錄用

呢度班友成日點人買Asrock究竟係佢地無知定有心玩9人

me受害者之一

邊隻底板好$2000左右

32 RAM